唉 男朋友份人太悶

同男朋友一齊左2年
但佢份人太悶
雖然我成日會撩下佢 整蠱下佢
但佢成日都冇反應 又同我冇咩話題
有咩新意思可以同佢搞下
我唔想兩年就變到老夫老妻咁

分手

打漏咗
同我一齊

佢唔識講笑？唔幽默？

雖然佢好毒 但係好有安全感

飛啦咁能悶🤢
搵個mk 型囝有趣巧多👍

我都好毒 都好再安全感

有陣時佢太認真嗰陣時係幾好笑
但大部份時間都太認真

on9先上babycondom

我知道佢好錫我 但係佢真係悶到成碌木咁

我碌鳩識講嘢仲好funny
有冇興趣同佢見下面

介紹比我
你唔想悶就去搵過個mk周圍玩既
多謝

佢唔係肥仔嚟

On9先上連登

吔屎啦！

請善用起底功能

比個好撚搞笑但樣7既你咪又係唔鐘意
呢個世界冇完美

真絲

都係...
所以我而家先諗方法
唔想之後嘅日子咁悶

認真唔會亂溝女

我都好悶 但一齊三年半佢忍唔住話分了 但我都仲好愛佢

姐係佢大部份時間都幾好笑

男朋友碌鳩大唔大？

佢耶撚來的

兩年都無得做愛？😨😨😨😨

有時我係幾衰 特登無聊搵D野撚化佢
點知佢又真係好認真咁樣諗
佢已經分唔到我幾時搞笑幾時認真

冇辦法啦

未一齊之前係點?

分啦 點挨

都係咁怕羞 本身貪佢傻傻更更好可愛
點知 耐左發覺開始真係太悶

點解你地會開始到？

一係gay 扮直，一係性無能
正常一個男人點會忍到
前者機會大啲，逼住同女人拍拖🙃🙃🙃🙃

轉同我一齊

有一個神父好鐘意踢波，不過佢有個壞習慣，就係踢波嗰陣成日講粗口

有一日，他單刀入到禁區，充滿信心起腳一射，點知柱邊出界！

佢忍唔住大叫左一句：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊同樣係神父嘅隊友立即同佢講：「弟兄啊！如果你再講粗口，天父就會用閃電劈你！」

神父聽完好驚，立即低頭懺悔，答應以後都唔會再講粗口

隔左一陣，神父又喺空門前射失，他忍唔住又再大叫：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊嘅隊友就同佢講：「弟兄，你又講粗口！天父今次恐怕唔會再原諒你！」

說時遲那時快，天空立即烏雲密佈、雷電交加，神父嚇到懶屎，心諗今次死硬喇！

閃電以極快速度從天而降，把神父身邊嘅隊友劈死

神父抬頭望天，百思不得其解之際．．．

天上傳來一把聲音: 「屌你老母！又射唔撚中！」

扑多啲嘢 用多啲花式
幫佢含撚奶袋花式錫Lin口爆吞精中出
咪唔悶囉

翻工同一個部門
啱啱入職有好多野都唔識 見有個靚仔同事傻更更咁
就走去問佢野
點知佢又次次都好認真咁教我
之後我就追佢

佢男朋友唔肯同樓主做愛

佢有時想禽我 我就問佢你今日祈左禱未
跟住佢就收手

分手
放過個好男仔

主動啲啦樓主

係咪即係我要主動

我好愛佢架
只不過係想諗D方法令到冇咁悶

有無諗過係同你一齊先覺得悶

應該唔會 我好多嘢講 成日撩佢

愛佢得個講字？
定係佢唔愛你呀
嘢都唔扑？同出面條囡扑咗？

有 佢之前拉我返教會 算唔算行動

點解會開始到

我這品性永遠似塊冇用木頭

返教會
你男朋友係咪耶撚？婚前唔可以扑嘢？

飛撚咗佢啦 成碌鳩咁

悶有咩問題

人哋乖又嫌人閃，人哋玩得又話冇安全感

買份禮物比佢
我個人推薦

我主動追佢
唔係嘅 佢雖然毒 但都識睇人眉頭眼額
只不過係真係成日寧願係屋企都唔出黎見我

我好愛我毒撚男朋友的

我係渣女

選擇老公同男朋友係兩回事
你自己諗下你呢個年紀想要咩先啦

屌 有啲葡萄
佢好靚仔？
定你好平常

多謝你點醒我

屌你老母玩假膠

白淨企理
我就...有眼耳口鼻

咁姐大部分時間定有陣時

外協

樓豬可以考慮下我

做咩周圍R女朋友呀

肥仔又溝女
btw 幾時先肯比我幫你吹簫

我男朋友都好乖好悶點算好我唔想下下都要我做主動，瘋狂諗話題

你都係想人埋單姐

男人不壞女人不愛

最後下場比個mk仔溝咗然後中出即飛

我屋企有兩盒杜雷斯
夠唔夠安全感？

女朋友唔俾咁可以點

咁你都幾仆街喎